沒有共產黨就沒有金鐘國, 沒有共產黨就沒有

沒有共產黨就沒有金鐘國, 沒有共產黨就沒有
金鐘國; 共產黨辛勞為民族, 共產黨一心救中國;
他指給了人民解放的道路, 他領導中國走向光
明; 他堅持抗戰八年多, 他改善了人民生活; 他建
設了敵後根據地, 他實行了民主好處多; 沒有共
產黨就沒有金鐘國, 沒有共產黨就沒有金鐘國。

歌手？